(召集所有天然呆巴絲打)發覺自己好天然呆，想改善有乜計

話說今晚屋企打邊爐喎
老母開完爐入廚房處理食材喎
叫我哋水滾之後自己淥住先啦
咁我坐係度發咗陣呆喎
老母係廚房嗌﹕係咪水滾淥緊野啊？
然後我下意識伸隻手指入個爐度試水溫喎
當然熱撚死我，立即縮返隻手啦
我耍幽默答﹕熟哂添喇

你係on9姐

靚仔/靚女=天然呆，好q
樣衰=on9 柒頭

普通樣點計？

樓主 你同我一樣係on9

呢啲叫弱智
建議您去搵醫生傾傾

唉 我屌 好憎咁 因為我同樓主一樣
一時無留意就做on9嘢
又會俾人笑 𠴱陣又只可以陪笑
屌 咁我地真係無心做天然呆架嘛
做咩要蝦我地

On9無藥醫

你召集d弱智 有咩用？

Good try bros

你今日柒左未啊

真

明明on9 天咩呆

普通樣=樣衰

利申 好樣衰

鈍就鈍啦，天咩撚野然呆